入人屋企唔除鞋啲人係咪弱智

ex同而家男朋友入我屋企都唔除鞋，前提我去佢地屋企都會除，佢地係自己屋企都除，真心好冇禮貌

搞到我貓貓隻腳都污糟埋

1655

立場記者表示有急救人員正協助一位疑被橡膠子彈擊中的示威者，正治理當中；該位被擊中的示威者稱「我會唔會盲眼嫁，我會唔會睇唔到野既」，急救人員表示「唔好放棄，我地會盡力幫你」

此外，立場記者表示眼部被擊中位置為左眼。

#現場情況

自膠
—
恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-約45傷1命危
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者：（後腦及四肢）左腳和右手「8成肌肉斷咗，腳掌係完全郁唔到。」後腦須縫6至7針，左手指骨關節無法握緊拳頭，全身瘀傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;要認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

又射眼，想爆頭死仆街黎

不推文回覆

頭先觀塘九龍灣見到好多示威者，包到好熱，要小心中暑同保護好自己